（超突發）黃郁文涉嫌貪污，被判監四年！！

台南市前議長黃郁文貪污一億六千多萬元被判處四年有期徒刑，黃棄保潛逃未到案執行，台南地院裁定一千萬元保證金沒入，王姓具保人兩度抗告，經最高法院駁回，台南地檢署昨日發佈通緝，期限到民國一四○年九月十三日。

收共產黨錢？

林依麗所講嘅台灣間諜

香港已死

黃郁文唔係我地個黃郁民

原來就係佢

屌個名咁似